點解港鐵有錢請咁撚多冗員

點解港鐵有錢請咁撚多冗員但無空間減價？
一個電梯口擺兩個呀姐
洗腦式咁叫你小心安全
某d站例如灣仔藍田，有幾段長電梯
就每個分段都擺一堆呀姐係到
不斷重覆d口號，心都煩撚埋
繁忙時間，金鐘九龍塘呢d大站既月台
每一道門要擺一條友係到洗你腦
係我知港豬無日本人咁有規矩排隊
但都唔洗咁撚密集呀
嫌個站唔夠逼？
好心仆街港鐵有咁多錢請堆冗員
不如減下你個死人票價
又或者請堆人提自己唔好延誤啦

咪撚on9 你都個知香港幾撚多on9 唔識行路，行步路都會仆街。 請個人洗腦式提住你 算係咁，一陣你又係地鐵傷撚左 ，佢仲大鑊

要鐵路唔延誤其實on9

五十蚊一個鐘洗幾錢

佢地係同支那人/中年人講，教育緊佢地

同埋突發野有人暈要推輪椅就係靠班阿姐 。 唔好咁憎人富貴嫌人窮

佢就係特登做好多唔等駛嘅野，到人地問點解又加價呀？ 佢就話提供好多乜乜柒柒服務，便利到乘客。
請幾百人要幾錢？咁大載客量，一加價又賺多幾多？一來一回，大家心中有數喇

啲啊姐好撚煩 又呢樣個樣

根本就係香港人自己無秩序，肯乖乖地排隊、唔衝門、行入車廂，洗哂錢請堆波棒糖人係到喝你咩

請咁多人唔係問題，但真係做有意義既事啦，擺咁多人係車門真係多舊魚，不如擺係扶手電梯口，叫d拎喼既撘好過啦

因為你做緊間公司冇錢

你講緊腥港人，對嗎？

佢唔亂用錢
邊有籍口加價

腥咩春，幾多住左幾十年既老野唔鳩排隊

大把香港人唔排隊 果堆死老坑

播帶都得啦，請啲呀姐黎托咩！

一大清早大大聲係度嗌，煩過閪

又或者請堆人提自己唔好延誤啦

Agger

其實企幕門真係有用，真係減少到衝門

因為列車載客量飽和，列車信號又到左上限。膠層研究點樣可以係爆客爆信號既情況下再提高運載率，就研究左放個人係車門到，防止d人衝門之類，確保每班列車都可以關一次門就開得。而個措施又真係有效

利申:係入面做緊

以工代賑

不相伯仲喇

地產霸權黎點會冇錢